獨家消息：iPhone 13瀏海會縮少、變窄 Mini機型會繼續出 電量有望提升

下部換mini

變窄
冇m額得唔得

獨家消息? 外國早幾日已經有晒相爆料啦
偷料仲話自己獨家, 都好無恥吓

Android 今年新旗艦都係主屏冇相機，機背有個mon仔喎

Where

又冼9 apple

Thank you ching

Mini

又無touch id

得屌米係咁?

年年都話窄

Huawei Mate 50, Samsung Note 30好似都會咁

好醜樣咁

仲mini

就算有粒志我都唔願意

平咪買

高eq叫法：細機撚
真實叫法：平機撚

無touch id

識玩玩埋迎新回贈，又贏

條友一向偷料，mon住人地啲爆料跟住扮曬自己有supplychain intel

越細越平

獨家消息係1:36

我有12 mini同12 pro

越細越撚難塞野好難平

買完12Mini 會再買13 Mini,
怕佢唔再出。。。

利申：12Pro Max 換返12 mini 嘅真用家

比狗買

apple 未夠技術

外國人size可能已經叫窄

冇技術整真全屏就唔好出faceid住啦

iPhone 13 mini keep著5.4 寸mon 係最完美既！

縮少

Touch ID 呢屌

嗰陣傳出iPhone 12 記得條友串鳩jon prosser
話一定唔會咁出
結果俾人哋碌鳩一嘢打落塊面度

12mini 用家 再縮水會再買

出到雙moon操作再考慮

吹到咁大

冇TOUCH ID 繼續用IPHONE 8 再戰兩年

你會信?

我數過, 12 出之前起碼有十幾個「流出」款

正常喎, 一向都知整好多 prototype 出嚟再揀㗎啦
而家重點係有人偷料扮獨家, 唔係真定假喎

唔識 9to5mac?

人哋啲料係 supply chain 同幾個有歷史追查命中率有 8-9 成嘅爆料者所整合而成, 根據前幾年經驗, 真係好多都中

Se2 plus呢？

2022 先有

屏下指紋
縮M字
120hz
分3年出又撚你哋啲果粉
每年求其升下chip相機又執十幾億

肯加番touch ID未

iPad都有囉

Apple 啲消息炒咗幾年都係嗰啲， 見到topic 都覺得厭

有.......

1:36

已經唧到用3-4年都唔覺部機outdated